64 只係維持港人對中國感情的集會，政府同建制從來無開口反對過

Agger 垃圾愛蟈集會

比著係而家政府一早叫你收皮

大陸都安排遺孀拜公墓為穩

6/9，香港人，銅鑼灣見

連國民黨d 共狗都...